【反應理想】Disney+ 首日訂閱人數已達1,000萬 力撼Netflix

華特迪士尼周三表示，自周二早上推出自家影音串流平台「Disney+」以來，首天已吸引1,000萬名訂閱者，超出預期，令迪尼士股票飆升。

「Disney+」每月收費為6.99美元（約54港元），旗下影音節目包括《星球大戰》系列電影以及彼思（Pixar）、漫威（Marvel）、《國家地理》等節目。迪士尼發表聲明，指見到市場對「有高度期望的串流服務」有巨大需求。

加州證券商Wedbush分析師艾夫斯（Dan Ives）指，外界對「Disney+」的興趣超出預期，成為串流網絡電視平台Netflix的主要競爭對手。Netflix的基本計劃起價為8.99美元（70港元），在美國擁有6,000萬付費用戶，在國際上擁有9,700萬用戶。

「Disney+」現主要透過提供7天免費試用，以及向Verizon的部份客戶提供1年免費服務，以提高其訂閱人數。數據市場計劃分析公司Comperemedia主席格羅克(Emily Groch)表示，目前「Disney+」用戶數字達1,000萬，但未知其中有多少訂戶將成為付費客戶，迪士尼拒絕透露確實數字。

The Mandalorian 同 The Imagineering Story 都
92年X-Men卡通

The Mandalorian 先至係星戰
拍新三集個班

香港幾時有

好撚正，十蚊都唔洗，隻bb好得意

其實用proxy 試吓

買黎主要都係睇mcu劇

暫時係咪一套mcu劇都未有? 咁唔洗咁快訂閱

原來係咁

同問依家得戲

戲就好少翻睇我，m記劇既除非好吸引，

唔係都冇咩動力追

未有劇唔撚訂啦

香港未出，你想訂都冇得訂

出日版再留意

92 x-men先正 想搵source好耐 xmen fans無可能唔睇

一個禁聲嘅平台
想搵套反共嘅劇睇都唔會有
不了

仲未過免費使用期
睇吓有幾多人留低先啦

未有太多原創野前
都未必想付費

用npv過到去見要用美國卡先比到錢

暫時未算好多野睇

各巨頭自己搞個陣netflex會俾人衝到點

High school musical 張poster果d人個樣完全比唔上第一輯

我係家長都訂啦

對家長嚟講，其實同以前裝Disney channel一樣係冇分別

香港幾時有得睇??

屌你老母仲撐迪士尼
爭氣啦香港人

除非佢有啲好嘅電影同電視劇Keep住出啦，如果唔係嘅話應該過一段時間會沉落去

唔係有一堆霍士咩，唔會得全部合家歡下話

老鼠野血腥極有限啦

netflix成左型啦 而家佢都係sell自家製為主

佢冇晒其他公司d戲都唔少影響

佢D觀看數睇佢D非原創內容既仲係好大份
如果鬥IP同各大影業巨頭要幾十年經營鬥
鬥燒錢同amazon apple
呢場大戰有排打睇黎

apple最冇野睇

但佢有錢
加埋成個品牌同網唔駛再點搞已經賣IPHONE個D賣左出黎
佢只要有心燒錢玩
然後扑中幾套口碑好既
佢可以起得好快

點燒錢法，個量都同Disney hbo比唔到
Disney+推出劇同電影總時數差唔多四千粒鐘
HBO max 講緊一萬粒鐘以上
Apple TV+?今年上唔上到50粒鐘都係問題。

新high school 好唔好睇

咁益智既畫面

但disney+ 同 hbo max 香港有排等
Apple 如果內容月月增都有機會入下場挑機

無，俾多兩年apple都爆唔到4000粒鐘內容俾人

連登主要都係marvel狗無骨氣

笑撚到我 同大陸狗一樣 話唔睇nba，睇轉播就得

跟本血濃於水 劣等基因 即刻現哂形

咁reddit都真係多人講嘅

奶共 不了

睇左第1集，d角色好柒，同真係好細個。
睇得出係兒童向嘅glee，為左d歌先想睇下炸

唔係青春向？

Disney野係咁架啦，基本上係父母sub嚟比仔女睇

可能我太老佢地嘅青春向已經係我嘅兒童向